先達手機店停收新機：大陸回收價已跌穿原價

每逢推出新款iPhone，總有一眾「果農」狂搶希望大撈一筆，今年備受矚目的iPhone X在預售日極速售罄，但回收價格不如預期。今天先達廣場「收市」，所有iPhone X機款回收價已急跌至接近原價，出售256GB機款尚可賺100多元，64GB機款最慘只有10多元「水位」，甚至有少部分店舖停收iPhone X

今日（4日）的旺角先達廣場到黃昏依然人頭湧湧，不過兩種機款的回收價都已跌至接近原價，綜合各店價錢，256GB（原價9,888元）及64GB（原價8,588元）機款的回收價，分別維持於10000元至10200元，以及8600元至8700元。

炒價慘淡，甚至有少部分店舖停收iPhone X。萬通數碼電訊東主阿K指，今天已有150人至200人到「放機」，不過他明言現時回收的手機數已滿足訂單，除非再有新訂單，否則不會冒險收機。

今年新款iPhone回收行情比以往慘淡，阿K認為源於大陸貨源太足，又指現時大陸iPhone X的回收價甚至已低於原價。他亦不看好iPhone未來的行情，直言中港同步發售的新政策是錯誤的決定，因為這令手機失去神秘感，炒風不再，影響整個亞洲地區銷情。

雖然先達廣場的回收價已跌近原價，現場仍有不少市民尋覓回收店舖，擔心電話無法售出，但亦有不少人因回收價太低而十分猶豫。

錯誤

又出口術
次次都係星期日停收架啦

stronghold

蘋果唔俾佢地賺就話人錯誤

奉指俾佢地賺咁

直言中港同步發售的新政策是錯誤的決定，因為這令手機失去神秘感，炒風不再，影響整個亞洲地區銷情。
屌你老母死炒狗炒上腦呀 咁都講得出

唔炒邊有糧出呀佢地

撚狗咁撚

On 9
自己炒唔起就賴人
香港就係比你呢d人害死

SH

先達等執

唔係話至少炒半年

以為真係咁多人用咩on9

經過今次 炒iphone. 應該永遠唔會出現

6s開始都唔太炒得起

但8前 起碼叫仲有少少水食
多唔多 就看人 ......

去到8同x
8好像已經無賺過
x2日 已經去到原價(仲要所謂十周年)

班人收硬山 隨時執一半

以前賣日，韓系機
近年 食iphone水

依家真係唔知佢地靠咩生存

好多人都講 佢地好多鋪平時月份已經係蝕
係望食iphone發售的水

香港一向做中介賺錢
但大陸同步，人地現在有錢，有少少差價未必care , 反而你香港平少少但運上去又咪要成本

失去神秘感?
有咩咁神秘

一定係stronghold

其實同地產一樣，
一味得個炒字....
而家個個都等樓價跌

直言中港同步發售的新政策是錯誤的決定，因為這令手機失去神秘感，炒風不再，影響整個亞洲地區銷情。

蘋果表示：我賺埋你個份 無影我銷情喎

破產

Lo哥今晚好忙

好想見證先達有一半鋪無人租

直言中港同步發售的新政策是錯誤的決定，因為這令手機失去神秘感，炒風不再，影響整個亞洲地區銷情。

on撚9 一定要出比你抄?

等睇ST9乞食

Iphone 10個價夠硬 竟然過左日先燶

炒iphone個泡沫終於都爆

真係以為係iphone 4個年代咩

真係笑撚死人

仲於有今日
上年朝朝八點 64同128都比班炒家搶哂
搞到最後要買部256

最犀利就係2011年嗰陣，原來已經六年前嘅事

我覺得蘋果係有心玩香港炒家
條款又差，貨源又少，剩係多門店俾你排隊

抵死，但仲有幾舊水賺

蘋果收埋收埋唔小香港用家投訴啦
依家玩鳩班仆街炒家有乜問題
炒樓都未撚炒夠走黎炒埋IPHONE

陰質錢要還架先達狗

傻鳩k 係咪索得多搞到傻撚左

以前iphone炒得起因為人地知道市場需要，自然賺錢，家陣啲人係見上幾年有人賺錢就盲目入市，又唔分析市場需要同蘋果既政策，炒燶都係抵死

呢個真，有咩理由大陸或者外國都長開有貨，香港咁快冇貨

不如下年中國首發
香港遲一個月

訂既九成都唔係用家，咪會快斷貨

stronghold到變古董咪值錢

遲一星期都夠
香港班垃圾又憎人走水貨自己又走埋一份

市場需要係靠估
Apple有幾多機又係靠估
點樣分析？

馬後砲話人地唔分析抵死當然容易

利申：冇炒

大陸而家有aos 以前無

st9 全世界淨比你香港賣好無?

失去神秘感
咩logic黎
不如唔好開發佈會
炒撚埋個腦呀而家

眼紅者勿入

7777777777777777777777

孔慶東講得錯唔曬，口屌大陸，但又靠走私iphone 上大陸搵土豪錢

但apple有幾多機都係靠估

真係好on9, 好似老馮要炒貨賺錢咁

Strong hold

大陸穿姐
香港仲賺

聽聞好多唔識科技嘅阿公阿婆比人說兩說就買部2手smartphone去玩

啲來源就係搭上搭去先達果度買返黎

啲阿婆阿公有錢比得起
一陣部機唔夠memory(佢地無電腦唔識做backup), 或者Android OS太舊好多app裝唔到, 或者平時裝得多大陸app搞到中毒/勁多廣告pop出黎, etc.

跟手好快又換另一部二手
啲機又係來自類似先達果啲
你地諗下香港幾多妹妹下先得嫁

露底啦你

最鐘意睇人仆街

眼紅勿入

次次見呢D Post 都到班傻仔跟風講眼紅勿入
都冇諗過眼紅勿入果班個個都賺左一大筆啦

連登有上水果堆好似都賺到一成
扣返車錢都夠食幾餐自助餐既

最好以後炒唔起，俾返所有產品有14日退款。